戴耀廷：你禁了一句口號，只會把更多人推向政府的對立面。

看著林鄭做著的蠢事，真的有點哭笑不得。
你禁了一句口號，以為可打擊抗爭，但要創作一句新的口號，又有多難？
你這樣做，只是徹底暴露出，你已把靈魂出賣了，也賣掉了香港的自由精神。
這樣做，在大陸或許有用，因敢於反對政府的是少數，強權能令大部分人噤聲。但你在過去一年會受那麼多苦，就是因為反對政府的人是多數！難道你連這也看不見？或你只是掩耳盜鈴？
你禁了一句口號，只會把更多人推向政府的對立面。
你在香港用國安法每捉一個人，就會製造多一名香港烈士，並把一本能通行全世界的證件交到他手上。
我真的有興趣看著你每天去繼續做蠢事。
送你聖經一句說話：「愚昧人的口自取滅亡，他的嘴唇是自己性命的網羅。」

教授一直在玩命

創作一句新的口號，又有多難？

唔覺 堆咗之後勁多人縮晒沙

反共復港 時代建國

賊婆有腦就唔洗做賊啦教授！

除左40+最近都有有guts

林鄭只將所有的過失賴到別人手中
所有野推得一乾二淨
偏偏唔願意面對

送你聖經一句說話：「愚昧人的口自取滅亡，他的嘴唇是自己性命的網羅。

遲早敢埋聖經。。。

之後用聖經做口號

There is no fool like an old fool. 林奠下台！

其實根本無用
之後大家咪用毛語錄囉

要貼堂

起來不願做奴隸的人民

戴妖

煙肉香腸，禁埋啦笨

通行全世界的證件
宇宙通行證

係,所以佢寫住全宇宙都通行無所不包既法律嚟捉你,
你行為點變種,國安法都係適用

你提醒咗我，可以試下去聖經揾金句做口號，睇佢禁唔禁

我舉報毛主席

國歌法

所以一定要支持雷動2.0 35+ 就可以打贏黑警

教授早就豁出去啦respect

港幣呢？

咪就係 好心啦

真心
呢一句對我嚟講已經唔係口號咁簡單
係一生嘅格言

雖然唔知到11號會發生咩事
但真係要全面宣傳

兩句

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

你啱

而家立埋黨安法唔同講法嘛

股市又要大跌

願公義如滔滔江河，公平如大水滾滾----《阿摩司書》5:24

可以一試 但唔好太多幻想

堅，出面已經討論緊點樣唔講光復香港時代革命

正

黃字啦

無話唔講，係迫政府越設越多禁語，幫佢加速

我要發宇宙通行證比共產黨解放軍！

光時都係因為梁天琦唔講得果四個字先有

其他法律教授喺象牙塔瞓醒未
又話香港唔會以言入罪嘅

當做影子議會或者endorse呢班人做國際線

你搞雷動計畫 只會害死更多本土派

3 6 7 9，0 2 4 2！

3 9 2 2，0 1 7 6！
0 2 2 0，3 9 2 2！
7 9 0，8 8！

貼堂！
可唔可以幫風火山林起個新定義

教授都話創作句新口號有幾難姐

這個超越以言入罪，應該係

＂以義入罪＂

係政府以你的說話包含的意義來入罪，而你要證明你是無罪。

這是典型的大陸法的精神，和我們現行的common law完全不同。

Pin this plz

你唔夠紅
要紅底黃字

電腦大爆炸

好撚驚喎

共產美學既野，真係學唔黎

因住電腦大爆炸

推

脫勾香城, 捨我其誰

好似有國歌法一唱要唱全首，仲要要表情端莊唔可以輕挑

有聲

香腸肉臘埋單燒肉

講真話

咁「平反六四」係咪都算危害國家安全煽動叛亂洩露國家機密

pin this

我舉張白紙
佢就要禁埋張白紙
Double A都要收皮

係咪好荒謬呢

係要向毛主席學習

都唔知佢諗咩，搞到遺臭萬年，為咩
史上最低分特首

四個大字
關人撚事

香港人習性係驚但係又要試下佢底線彈出彈入

不斷有新野，佢就不斷禁

到有一日，連佢自己講野都會中招

以後就舉呢支
我想睇cctv點報導

有冇話舉牌一定要舉全首

風林山火，時代革命

腦殘先會禁口號

柒婆話天堂留咗位畀佢

其實一早應該咁做 仲可以輸出埋去支那
佢又吹你唔漲 根本必殺技黎
不過好多人潔澼 接受唔到

Pin this啦 想見有一日支那可以點講

阿摩司儘管給以色列人指出求生之門，但他所目睹的仍是一片灰暗（五10-13）。刑名敗壞，邪惡橫行，苛捐和高利剝奪窮人。這種不公義的風氣只有當人們「惡惡好善」（五15）的良心發現時，方可滌蕩一盡。但懲邪罰惡之日已指日可待了（五16、17）。
以色列人充滿了偽善，他們說期待耶和華的日子。但阿摩司說那日將是審判他們罪行的日子。神決不悅納他們虛偽的祭品和空泛的頌揚，神要的是「……公平如大水滾滾，使公義如江河滔滔」（五18-24）。

屌死自己老母

英國有 Bear Grylls
英國香港有Benny Tai

唉 感覺香港而家正正朝向《阿摩司書》描述嘅黑暗時期嘅以色列走去

康復香港，共建無共香港

教授戇鳩鳩，隔離post話貼白紙先最有效

點止一句

創作一百句都得

好明顯尊重國歌先打到呢句歌詞啦

有冇hints

本基本法真係多謝晒
睇呢要變百科全書成套先夠

其實講真憎共產黨嘅 我相信大陸都大把
只不過由而家開始港共對香港嘅打壓 就係想香港人收聲 用恐懼嚟威迫香港成為第二個大陸
回想起8964嘅時候 人神共憤 全世界都屌鳩中共
但共狗用咗唔夠20年嘅時間 徹底改變全世界人對中國嘅印象 企業為咗打入中國市場 爭相走去賴共
國安法似乎喚醒左一班人對於中國嘅依賴 但難保10年後20年後 共產黨用溫水煮蛙嘅方式一樣可以令到大家忘記依家香港發生嘅事
我咁睇法似乎悲觀咗 但都只係用過去你都判斷未來嘅人對於香港或者中共嘅取態

移民革命就有

係時候拎毛語錄出來
睇下邊句啱用

jeng

林鄭年年考第一架
佢好有自信 唔會柒

呢個政府真係戇鳩唔係扮架喎

88唔知係乜

腥港人、建國

不願做奴隸的我們

禁哩句好無

係一個信念

正，行街一定要叫

電腦大爆炸！

Ideas are bullet-proof

香港人應該多謝佢哋

煎釀三寶，危在旦夕

支持民主建港 （聯盟）

係 令我唸起全職獵人

跟本就要咁玩

共產黨最叻係用人地既制度玩自己果套

其實我地以其人之道還自其人之身

我對毛主席既景仰有如有如滔滔江水 绵延不绝

禁得一句，仲有千千萬萬句！
就用粗口做口號！
「正冚家剷，屌你老母」

革命無罪造反有理

香港人遲啲會唔會有宇宙通行證

所以黨安法未要限制言論自由，之後肯定所有政治上反港共嘅都係分裂政權，再之後到民生

中共本身都大把口號

我支持

7婆係咁

港人治港，高度自治

以後可以轉講呢句

到聽日你叫香港_ _，唯一出路

佢就會話香港唯一出路都係暗示港獨

到後日你去到淨係叫香港.......，全世界都明你講咩，佢要禁埋香港兩隻字？

最後佢會失敗，因為佢唔係想禁絕文字

係想禁制思想，而思想係禁制唔到

一直都覺得呢句好撚正

縮沙vs保留自己
認真 講句口號真係咁重要？
最重要自己知道自己做緊乜

其實明既會明都係個幾句

見各

中國可能已經改緊聖經

用廣東話讀呢句出黎得唔得 唔撚識蝗語啊我

光復香港，時代革命
One Nation, One Hong Kong

Push

幽遊白書都有

已經有美國，澳洲，英國通行証
希望快d實現

其實可能係幽遊白書

我記錯左

不嬲講開驅逐共黨 全黨死清光
我旗幟鮮明

受小弟一拜

教授坐完之後，醒咗好多

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

佢哋有句叫「打著紅旗反紅旗」

無人話「唱」國歌
只係用第一句歌詞作標語

無改、好撚尊重

小意思 係人都諗到

下次可以考慮叫「民主建港 時代革命」